而家過大海賭錢有冇得諗

夠晒少人，又唔使同支那人迫

有命去無命番泥

8 號咪留係賭場

啱呀

借完錢 輸晒都逼唔到你番黎